點解有d人個口部既常態係酸臭？

刷完牙都臭
訓教擘大口搞到成屋有臭味
點解會有咁既情況

你已經死了

其實條唎都要刷
以前無刷條唎個口會仲係好臭
但後來刷咗之後開始情況改善

Helicobacter pylori
華人愛菌

因為用口呼吸

脷苔有好多菌

Check 下自己扁桃腺

有坑渠味口臭先難頂

一定好多白色珍珠

識個人把口真係臭過坑渠
但佢都有女 唔明佢地打茄輪時
條女點頂得順

有個女同學係坑渠口臭
屌佢老尾一開口 隔成條街都聞撚到

牙石！

因為佢地含得多

係咪口入面收埋好多扁核腺結石

刷走脷苔，刷埋脷苔對上嘅上顎已經可以有效清走大部分引致口氣嘅細菌

Agger

佢仲係熱戀期炸
飲乳酪後把口臭到仆街 條脷白白地色

港女普遍口臭 原來咁解
原來又係港男縱9佢地 令佢地懵然不知自己把口臭過屎坑

本身唔信
見佢咁on9就知真有可能

想知臭唔臭好易 用條 lam 下手背 再嗅下臭唔臭就知

點沖
教下我

利申 日日刷脷 唔口臭

生吞紅黑棗有無得諗？

我會拎黎探肛
通便
咁自易無口臭

肛門唔洗食野咩
有出無入遲早病

咩病？
利申無口臭

輕度弱智囉

你呢？

我識有人可以一星期痾一次屎
個口好臭

是咪你

可能蛀咗牙
尤其係濕鳩智慧齒

係咪好似嘔吐物味？

係我就去醫啦 仲留係到分享咩

其實點知自己有無口臭??

係囉有時條女話我有口氣但我自己feel唔到

搭車撞見隔離果個係真係想跳車自盡算
但隔離位同事個口有第種臭味

飲完奶茶好似都會咁樣

有D成日一身酸臭味,一開口就想避佢

唔會歧視我?

咁我輕度弱智嘛

你好好人

咁我唔笑你口笑啦

會拎埋啲內臟出黎清洗 好乾淨

大陸人好多個口臭到嘔
應該係同飲食有關，
食得多咩麻辣又水煮又火鍋，淨係諗都feel到腸胃臭到冤

口臭*

我中學有個女仔朋友完全唔食菜
把口臭到仆街

舊同事 男 個口臭到仆街
佢話有時起身唔夠時間刷牙
番工時用嗽口水浪下算
而且佢又夜訓
難頂到
我係佢條女就慘

咁你想唔想做佢條女

坐佢隔離都想嘔

有d人連呼氣都臭 ，上堂係到訓教，臭到呢

體諒下 佢唔想

有慢性鼻炎都會持續口臭，猶其是夜晚

口腔清理步驟：
1. 一定要每日用牙線，食物殘渣攝住會有味
2. 刷脷苔，刷埋近喉嚨既脷苔
3. 刷兩側面豬登個位，刷上顎同埋脷下面個堆肉，牙肉都要記住刷，上顎最後隻牙後面都要刷
4. 注意有冇熱氣，有就要飲涼茶食龜苓膏or至少飲凍水
5. 有冇痰係口腔同鼻腔中間，積住會有細菌滋生
6. 可以食口腔既益生菌，我食緊Hyperbiotics Pro-dental，amazon review幾好
7. 飲奶／高蛋白質既野容易起痰，個d痰最好清左佢

食煙+飲COFFEE D人把口真係長期臭 唔知乜撚野味混埋一齊

viutv有集有講

點解有d人條撚咁臭？因為無洗囉

點解啲人明知自己有口臭都唔識食香口膠或者薄荷糖

得閒就飲啖水都好緊要

我都有刷脷 不過刷近喉嚨位我驚會容易引起作嘔
係咪刷多d就會慣架啦？

箍過牙d人都係

通常成日飲酒食煙
次次入黑搭地鐵 調景嶺站一堆呀叔衝入黎
講野即刻一陣味

箍牙都口臭？我身邊幾個frd箍都唔覺 我鼻塞定點

你食塞米添啦

有啲人牙箍上面全部都係食物殘渣喺度發酵

定係食咗糖？

其實一個人口臭自己聞唔聞到？
好驚自己有

晚晚用椰子油漱口；每年都洗牙一次

食完飲完甜野就好易酸

有無人易留牙血

食得多重口味嘅野都會有

可能牙周病

點解飲咖啡會口臭

係唔係第一集？

其實有口臭既人 自己係唔會知道

絲打可以借條脷奶奶嗎

我男朋友都好口臭，佢又係食重口味野
同埋準備捉佢去洗牙，佢一恰著左起身個口就好臭

口臭到成屋都臭咁應該真係好臭

d痰點清 積耐左訓醒會變白色珍珠

慣左會冇咁作嘔 不過都要輕力點

吐左佢 食龍角散化左佢

有冇清理白色珍珠教學 次次一整就超級作嘔同埋好痛，同埋有冇話邊一part 會特別多

屌 試過女友啲屁係pizza味 屌你無那那有pizza味 問佢又支吾以對 後尾先知佢放屁 屌 明明香味黎嘛

諗起中學有個朋友把口中一臭到中6
係唔講野都臭果種

中同係墨水味
最cheap仲要變壞左個種

坐親佢格離都會變到好精神

咁多人男女朋友都口臭
如果對方個口咁臭 我根本唔會同對方一齊

有口臭, 主要都係口腔有細菌做成.

你d 牙佔左你個口幾多%?

正常刷牙刷條脷 再用漱口水浪口, 先清潔得乾淨.

腐屍味

其實唔係飲多啲水都應該已經唔會臭咩

定期洗牙 早晚刷牙

無乜大問題

除非有給石

食咗乳酪咁酸 有冇食番啲鹼性野中和番

有冇人刷完牙個口都臭
要食完野先唔臭

個陣味係feel到係喉嚨出黎

腸胃有問題
最好check埋D牙

刷牙刷得唔乾淨
定期去洗牙

點樣可以提醒到個fd佢把口好撚臭，隔住幾條街都聞到

唔係

咖啡

有時成朝無乜講野都覺得個口好臭
最慘自己聞唔到

少飲水 少食菜 腸胃差 呢種口臭一定最撚臭